呢個情況可唔可以出條程式？（數學題）

我要係人地工作時間16個小時前交稿
而星期一至五工作時間為9小時，
星期六為4小時，星期日同公眾假期唔計
例如而家係22號10點，
16小時前交係20號12點
我想每次快啲計完
會唔會可以出條程式放入計數機方便計數

excel啦

唔識excel，可以點整？

求指教

簡易換算問題

當你工時為9-18

星期一既10點等於1。等於(一-1)x9+(10-9)

星期三既14點等於23。等於(三-1)x9+(14-9)

換算完做數字再做加減
做完加減再換算

思路就係咁。之後既野自己諗。

可以,好簡單,見過有人問

唔明呀，點解要（一-1）最後等於1姐係點

負評啲咩

不如你講下你到底用咩工具自動化成件事

講多無謂
負皮

就係想問會唔會可以可以入條程式入計數機，
然後自動化成件事
或者excel個啲都得
就咁計唔係計唔到，係計得慢

都幾複雜 你個output要係幾號
即係要有埋個月份有幾多日既information
仲有如果你剩係input日期 仲要加多條式check個日期係星期幾

利申 programing初學者

咁應該都係自己計快啲

要detect香港公眾假期,
邊個肯定期update呢啲資料

聽日試下幫你

唔該你先
如果有既話會快手好多
成日要計呢啲數

幫下我啦

再推

而家整 應該要 4 ~5 粒鐘

要咁耐

比女友叫左出街，聽日放工先

背天佢可能快D
當Working hour 9-6
今日 -> Deadline
0900 -> -2d 1100
1000 -> -2d 1200
1100 -> -2d 1300
1200 -> -2d 1400
1300 -> -2d 1500
1400 -> -2d 1600
1500 -> -2d 1700
1600 -> -2d 1800/-1d 0900
1700 -> -1d 1000
1800 -> -1d 1100

你記得1700之前要交既稿就要減兩日加2個鐘
1700或之後要交既稿就要減一日再減7個鐘

如果要入formula (for fx50th):
?→A:?→B:If B<17:Then A-2→A:B+2→B:Else A-1→A:B-7→B:IfEnd:A◢B◢
A係日期，B係幾點鐘